求教 分離乳清蛋白

我見建議係起身飲一次，操完再飲多次

但係問題黎啦：

我起身飲左一次，就出發去操野，再番公司。

由起身飲完一次之後，等到再番到公司隔左兩個鐘，可唔可以再飲多次？定淨飲一次就算？

操完先飲 你起身空肚操埋腹肌先飲

咁我想問下 我第一次飲係起身操完腹肌 之後我再做gym然後番到公司前後隔左兩個鐘，可以飲第二次？

我意思係你操完野先飲 起身直接空肚去操

我係你就直接空肚操 或者食條蕉
操完直接屌兩scoops算 懶得洗黎洗去

Thanks!

thanks !

呢啲唔係幾時飲都得嘅咩？

唔得啦師兄 唔好亂咁飲就真😂人人體格體質唔同